包圍立法會嘅戰略問題！！

逃犯條例明顯會搞出一鑊泡，加上支爆，同埋中國同西方關係變化，包圍立法會係幾乎肯定會上演，但依家大家要考慮，係包圍立法會嘅戰略問題，當然，實有勇武人士話泛民係廢，例如鄭立。我會即刻質佢，你自己搞一場出嚟，唔好吹水，吳文遠玩梁振英都係佢自己落手做，呢個世界無免費鏡頭。但諗清楚大戰略，至係關鍵。

包圍立法會 必須目標清晰

喺反高鐵，點解啲左膠被怨爆，因為果次包圍立法會 ，但無人採取行動阻止高鐵budget過到，依家搞出個大頭佛出嚟，所以左膠係果鋪激嬲咗好多人。所以至有講起嚟好聽，但實際做唔到嘅焦土派興起。所以，包圍立法會一定令人期望有嘢做到，唔只曬馬咁簡單，齋曬馬係唔夠。

當然，喺梁君彥同成棚土共無恥嘅情況下，你衝入立法會好似好難，如果係以佔領立法會為目的，大家就要預期係差唔多一場革命會發生，包括會唔會武力相抗，出動解放軍會點，會唔會大批持BNO/BC人士衝上正義道，以及另一批民眾衝上花園道，呢個戰略想定就要諗清楚。你勇武無問題，但要考慮係執唔執行到，同收唔收到科，畢竟到依家法國黃背心嘅友仔，都係仍然策劃緊shut down戴高樂國際機場。

如果包圍立法會係拖延通過，甚至令立法會議事癱瘓，呢個係另一個玩法，呢個就返到去原本個大戰略目標，一路buy time直至西方介入為止。但成個包圍立法會過程點發展，令西方介入，呢個係關鍵，如果係咁，第二次佔領中環喺戰略上係難免。但無咗戴耀廷戰略構想嘅佔領中環，有無其他可能性，呢個又係另一個要考慮嘅問題。

其實如果林鄭月娥係想緩和劍拔弩張嘅局勢，唔係無方法，撤回草案係最基本上，跟住其實係香港民主發展同自治嘅問題，最大路嘅做法，其實係撤回草案後，政府想辦法同獄中嘅戴耀廷教授，以及陳健民教授談判政治改革之路，好似南非結束種族隔離果陣，白人政府都係善待孟德拉，同埋一路秘密談判，問題係中共唔會俾林鄭月娥咁做。所以大家可以預期中共無理性下，開大片係遲早嘅問題， 包圍立法會都係要做，所以二次佔中引西方介入係方法嚟。

但戰術上，如果你持BNO或任何non-Hong Kong Passport，你應該睇睇expiry date，要renew好做，你隨時要用到本護照。

今日李慧琼呢條土共人渣，打算喺特別內委會監粗嚟DQ涂謹申嘅臨時主席資格，所以為推遲逃犯條例通過嘅戰略目標， 包圍立法會係必要。但都係回到呢個問題，如果李慧琼係一條人渣八婆，咁包圍立法會嘅戰略目標係乜？大家要知道，李慧琼同十一哥係同一個等級嘅人渣嚟。

包圍立法會嘅目的

我唔認為北京班友會單純因 包圍立法會而妥協，但會因為包圍立法會引嚟西方社會介入而妥協，因為支爆之下，中國無外匯，如果西方加強制裁，甚至連香港都制裁埋，中共就會十分之大鑊，所以包圍立法會係有用，而且就算制止唔到逃犯條例，都可能有以下界外效益：

1. 儘早通過香港人權及民主法案
2. 儘早就BNO平權
3. 對部分香港人，可以提早尋求難民身份。

呢個就係我叫大家要包圍立法會嘅理由，今日都要去，未必要出二次佔中呢個核彈住，只不過，如果喺5月4日一百週年當日，香港再出現一次大型群眾運動，對北京嘅效果係十分之震撼，所以我奉勸土共，特別李慧琼應該收手。1919年5月4日點解咁出名，因為北京大學生遊行，喺趙家樓打柒幾個北洋政府嘅官員，搞到學生被拉。如果照中共對五四運動嘅頌揚，係唔係大家學習當時北京大學生打柒幾件狗官都得？雖然喺依家嚟講，打柒狗官唔符合戰略目標，我反對咁做，依家亦無條件咁做。

我認為 包圍立法會 好可能要有二次佔中嘅覺悟，甚至有準備一開始有晒所防護措施，包括唔俾警方RFID系統scan晒你啲八達通、身份證、Passport，可能再出現催淚彈，甚至警察會出動水炮車。但有兩點係要得到，呢兩點，係成件事嘅核心，回應番個戰略目標：

1. 和理非唔係俾北京睇，中共只會怕拳頭，但和理非係俾西方睇，如果你要難民身份、BNO平權，甚至
美國嘅拳頭，喺國際電視畫面面前，人多，兼有咁慘得咁慘係重要。
2. 必須有英文、德文、法文、日文標語，擺明俾西方記者睇，記住，韓國光州事件，可以外流到國際，
都係因ARD Tagesschau，有讀韓國史，就明我講啲乜。

你話推翻整個政制就有用唧，包圍立法會有咩用?

根據往績, 佢柒既機會率係50%

但戰術上，如果你持BNO或任何non-Hong Kong Passport，你應該睇睇expiry date，要renew好做，你隨時要用到本護照。

一睇就知係世柒

我會派出F16戰機三架，下晝七點開始圍繞立法會飛，一有異動即刻射飛彈破壞地下出口。

格籬屋呀陳已經set up好三十支88毫米火炮對住各要塞...

唔講咁多，即刻出旺角買料起個立法會情景出嚟先

和平理性非暴力 ok?

唔想幫佢地 檯橋/助選
一次都唔想

一部直昇機破你功，你知秘密出口咩

你唔幫佢地係你自由,
咁你幫唔幫你自己?

你要做d 咩去改善而家嘅情況?

其實令到保皇共狗覺得驚，唔敢再開會就會休會
之前好幾次圍到車都走唔到時，就已經休會

但當日鳩鐵通過之後掃把頭都係直接離開

走得快姐，走得麼好似譚耀宗咁，比人圍住屌到上地鐵

之後未又係一條頭髮都無少過

強帖留名

以死相搏！